究竟扭扭薯條同一般薯條做法有咩唔同

點解扭扭薯條咁好食

落既調味都已經唔同啦 材料做法全部一樣洗撚你加錢黎轉咩 仲要少咁多

鬼唔知你阿媽係女人

好想買一大包番屋企自己炸

咁樓豬又問 咪話調味料唔同囉

智慧大師都唔明

我夠知唔撚同啦

依加就係問你個做法有咩分別

你答返我：「做法唔同囉」
咁你有冇講過野

此味道豈是我依d凡夫俗子可以理解

我都想

邊到有得買 浸味好似同薯格一樣

正呀屌你

都係雪櫃拎出黎 然後炸三分鐘
btw 個紙箱好似係韓文字

利申 M記資深員工

我覺得curly味道係咸過waffle，但係好味啲

扭扭薯條真係好正,放得耐都唔會好淋,仲脆左

嘩
發現新大陸
唔怪得做M記

利申香港分區行政總裁

明明都係薯仔整出黎

扭扭薯條隻味同質地似kfc隻薯格
只係形狀唔同

17

都係經油炸碳水化合物

curly

唔覺好食。。。
burgerking薯條好食

Crinkle cut

3最正 香港好少有

3號係咩黎？未見過

脆薯粒？好似幾年前喺kfc食過

最重要係落左吉士粉

薯寶
以前見過街邊檔有
當煎釀三寶咁賣

脆薯王正d

同好
近排瘋狂食招財福堡

好食係好食
但太少

18咁得意既

d味有d似kfc薯格

原來叫薯寶
有冇巴打食過呢隻？細個好鐘意食

上面張相
無poutine無討論空間

依2樣好好食
我發現香香雞賣既薯條係同扭扭薯條一樣味

個箱係有韓文
但係VENDOR都係美國做4133/4136薯仔果間廠
利申 M記指定物流公司員工

想買返幾袋自己屋企日日食

題目：A同B有咩分別
你既答案：佢地唔相同

burgerking都轉過好多隻薯條
仲有邊間burgerking?

有人mon post

同扭扭粉嘅原理差唔多